連登要開始成熟啦！！！！

做錯咗就要認 今日掟中記者一定要道歉
你當做好文宣 形象咩都好 一定要認錯
唔好話咩黑警做嘅 卧底做嘅 我哋唔清楚
但係大家深知我哋tk到記者機會都大嘅
咁做人係錯就要認 呢啲係良知
唔好話咩黑警錯都唔認啦 呢個正正係我哋同佢哋嘅分別
我哋仲係人仲有良知呀！！！

光復香港
時代革命

香港人要一齊贏呀

自推十連

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

民間記者會幫手道一道歉

10

9

8

7

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

6

5

RTHK 已澄清

4

3

be humble, don't lie like blue c

2

1

咁我哋都要為做錯嘢而道歉

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

唔好做錯嘢仲想死撐呀
唔好做人態度變到同狗一樣呀

錯就要認

唔理係咪自己友唔小心定係真係狗做嘅。
認咗佢，點都贏返人心
做人最緊要有膀頭

淨道歉冇撚用，前線根本冇紀律，又唔反省，只要示威者一直裝修掉彈，今日俾你解釋到，咁聽日後日接二連三有人中流彈，黃店被裝修呢？示威者裝修掉彈已經係常態，俾人插贓係究由自取

推 要道歉
就算喺鬼做都要道歉
形象好重要

已經即場淋熄火

係手足淋

點解樓主可以肯定係連登既人呢?

啱呀

淋熄都要為番燒到記者道歉

關心可以，但唔可以道歉，9成係臥底做

做番好我哋形象 唔好俾機會中共亂扣帽子

你都ON撚9
示威者撚會扔記者
臥底做既都要認??

唔係示威者做既道你老母咩支那豬五毛

不如叫民間記者會幫手道歉？

係一種文宣手法
如果堅持你嘅諗法 我都唔阻你
希望做好國際形象

道歉姐係認頭
你老母想屈鳩手足???
死支那豬收皮啦

你要咁諗我都唔阻你
歡迎起底

唔好自亂陣腳

做好文宣 形象都可以一嚟就俾人屌五毛
意見又唔講低 又唔討論 咁係仲爭取緊民主同自由
定係你想個形象變到紅衛兵 一言堂咁？

你有證據係手足做既咪道囉
起乜春呀
拉

岩先九龍塘有6架狗車u turn返去旺角 麻煩巴打講開去

真係唔明你激動咩
不分化 不割蓆
你就想做到一言堂咁
民主同自由建基於討論呀 唔係好似你咁亂屌呀

咁你有咩證據唔係自己友做 一地就算有心裝你 你都要說服人地比個交代人地 唔係9up話黑警做就得 前線唔係大哂

而家D支那豬好撚古惑
文宣有一千種
唔係你做既 認左頭 全世界都當係你做

支那五毛成日講人地屌鳩佢就係打壓民主自由
成日拎民主自由做擋箭牌
知唔知咩叫打壓 而家有BAN你AC咩

你繼續啦 我唔阻止你嘅諗法
講好不割蓆 有事啦 有機會係我哋掟中記者就割
話係狗做

核爆都唔割呀！革命總有犧牲，事件不完美，可接受！

法律都有無罪推定啦
呢D係真香港人既常識

只有支那豬先會問人比清白既證據
支那豬五毛又一力證

我都覺
辛苦記者朋友

有機會係外星人做呀 打上火星問下啦
證據呀明唔撚明呀

有證據係手足做先好講道歉
手足絕不食黑警死貓
拉

有做錯就要認
要改善

推

對唔住

冇證據點解要沖出黎認？

死撐會好肉酸
要鋪天蓋地致歉，就算係死貓都要硬食

樓主你冇證冇據就收皮啦
衝出嚟認
簡直係on9

咁你們做乜衰野都唔好道歉。反正國際社會唔幫得好多，在國際社會面前维持形象也冇必要。有權有勢後學毛澤東咁殺唒D所有同你們意見唔同的人。

on9
冇證據你就收皮
係咁多
係狗做

死支那豬帶風向準則:
1.偷換概念
2.無限滑坡

例句
1.唔XX就係共產黨 同共產黨有咩分別
2.你地一言堂 一D都唔民主自由 要民主自由就要XX

有時候總會透露出佢來自支那既味道
例如成日用有罪推定去屈手足認頭

當各位見到支那五毛除左要立論反駁
理清事實之外
仲要祝佢地來生再做中國人繼續愛國

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

我地同政府既分別

係有錯要認

如果唔係同垃圾正苦一樣

有乜好起 你係衰ON9 唔撚係話你係中國人
仆撚出去認投 癡撚線 你對得住過左身既???

鞠躬道歉 以表真誠
同政府比較，即刻高下立見

P 仔推

同埋行動上要不停檢討情況同檢視未來策略方向呀.

我地錯要勇於承認，唔好似黑警政府，道歉左人地條氣會順d，死撐失民心。 我都上得前，需然唔係最勇嗰班，但一定不割蓆！

良知同智慧係我地同藍絲嘅分別
一定要理智啲啊香港人
知道大家都好嬲
發洩夠就要冷靜下來諗下要點做